鄺俊宇被屈 想巴打絲打幫拖

網媒《點新聞》直指鄺俊宇議員
叫太古烈士跳落去
點忍？哩啲真係人黎？
有冇巴打絲打幫拖搵下邊個記者
傳出黎

舉報page

push

推

Link

Report 左個page 先
你永遠叫唔醒扮訓嘅人
除非大大力一巴車落去

舉報左，需要大家既力量

我係睇到香港01個直播同佢地報導
我先想大家幫下手

Report page
Ok！

推 保護鄺仔

幫手推一推 要佢地收皮

pish

fake news link

我都岩岩搵到了！

舉報左

幫手推出去 點新聞係屈得就屈

你老母

唔好停

無證無據 疑點歸於被告 正式宣佈「點新聞」係屬親共派 崇尚疑犯未判當有罪 舉報點新聞為違反職業操守 報導未經證實既偽新聞